幾條友gathering食乜黃店好

唔打邊爐

留名

有冇prefer邊區

打邊爐

九龍

太子慢煮工業

樓豬千祈唔好 會悔終身 利申伏過

黃店慢煮工業唔係大撚曬 等執

石燒囉 堅石燒

一係時代紅米

介唔介意打冷

平發潮州菜館
openrice + ig都有食評話坐幾耐都得（不過放假其實幾滿

堅石燒比一舊水任食

紅米鐵板燒大大份

係喎我都唔記得咗上次有漏單
我成班fd一齊食食吓唔覺
整體嘅感覺都ok

傻豬黎

試過下午茶去得兩三張枱 等兩舊三文治等咗45分鐘 仲要完全0服務 入到去完全冇人講menu係邊

小曼谷

梭椏道top blade steak
太子潮州人米粉/徐記點心/包販子
BU有bistro bon
尖沙咀麵處一家，仲有間叫立濱嘅壽司好正，不過冇訂位就要搏下，佢都可以做外賣

大角咀 東京大眾酒場 黃
無限時 人均3-500

Mk rimi cafe!

旺角黑布街 申子
（記得book，極爆場）